有冇人同我一樣好憎本土派

呢四年又比本土派送左兩個位比建制
民主派仲要比本土派拖累幾撚長時間？
d本土派可以死哂佢未？
d本土派聲稱要解決既問題
只要泛民有足夠議席都做得到啦

佢地係議會外抗爭去衝邊有人阻止
咁勇武咪衝過d人鏈囉

負評上一頁

獨派最叻呢樣野架啦

咁不如你話我知泛民做左d咩囉，選完入中聯辦謝票呀？

如果憎本土 請憎埋泛民
2個都無能

哇 好大隻青山走犯

唔洗再借抹黑本土派嚟spin 喇,

青山城邦派同熱狗衰到貼地點spin 都唔會有市民支持你地,

睇下你地個濕鳩七一Cap水箱得幾多錢啦, 錢向道理走係你地自己垃圾青山熱狗講, 而家又要自打嘴巴喇。

你地柒少陣唔好再出嚟吠啦垃撚圾

泛民一直企係反抗政府暴政既立場，關懷社會弱勢社群
最緊要係一直反對勇武，防止年輕人賠上前途

熱青城都係垃圾，所有本土派都係垃圾
OK?

你叫班垃圾泛民情何以堪, 佢地而家個個都自稱自己先係本土派喎

泛民出賣香港人都唔叫令年輕人賠上前途？
反抗政府幾十年冇成功過，講咩反抗

佢地係一直有本土理念既泛民主派
講本土佢地係香港幾十年
你班後生既做得十幾二十年人就學人講本土

如果泛民唔同義士割席
雨傘會咁多人？
D人就係覺得學生比差代打好慘先受道德感召
勇武不嬲趕客
打差佬又唔係打689
有撚用咩？

又嚟食鹽多過食米論, 收皮啦

睇下七一遊行少左幾多人啦, 人民離你地而去代表你地已經唔可信喇

一次又一次出賣市民, 仲話一直有本土理念? 最大力打擊本土派嘅就係呢班驚冇左議席冇飯開嘅垃圾泛民

不過好啦, 而家又有青山派同熱狗同你呢啲垃圾一齊反本土派, 開心啦你呢隻青山走犯

遊行人數大跌完都多過獨派集會幾倍
笑死人咩
遊行人數正常係少過集會人數架！

貼張GIF圖當駁左？

問題係人數一路跌
自己支持者留唔住, 就攻擊其他人, 有料咪拎論述出嚟駁囉, 不過算撚數啦, 泛民有撚論述咩, 有都比自己背叛埋啦

自己支持者留唔住, 就攻擊其他人？
係咪講緊民族黨同本民前？
自己冇人支持就怪泛民

負皮上一頁

第一句就已經錯啦
知唔知單議席補選 非建制派可以講話係入撚硬
睇多幾年新聞 了解下依加社會發生緊咩事先啦